（唔好衝）堅守防線，記住和理非

發夢喺某警局開完會

依家警方就係

等大家衝

等大家勇武

等警員受傷

警方有藉口清場

淋病就有藉口堅持修例

之後點大家知啦⋯⋯

另外

小心俾人煽動

警方已混入線人喺入面，等多人就裏應外合

請廣傳

2014 928 好似見過一樣篇文
好似話支那等緊我地升級，出兵，射就示威者
會破壞運動，得唔到支持

跟到足，到最後，雨革一敗塗地

屌你 和理非冇撚用架 做左廿年你睇下香港依家點
Freedom is not Free
香港人 想自由就要付出代價架啦

屌，之前邊有咁多人企出黎呀
今次同上次佔中唔同呀，
警方一早有哂經驗啦
今次唔係淨係外國傳媒，
係其他外國領使都睇緊件會點走
和理非係出路黎

請善用起底功能
block

上次係你地冇領使睇住，得啲爛鬼外國傳媒

你起完都Block? FINE~

同2014年10月1日一模一樣

垃圾ACCOUNT瘋狂洗板維穩

真? 比個POST 我睇

咪on9啦
香港係石器時代咩
上次一樣大撚把領事睇住

再放流料block埋你

再唔沖以後變香港市

屌 103萬人出黎
跟住點呀
跟住個仆街政府點呀

屌
你衝還衝，唔好掟磚 OK?

你答我呀屌你老母

絕對同意

咁你咪唔好衝囉指揮家

淋病就係想你地衝，想你地襲警
我地就可以合理做野啦，明未?

算啦，你地想衝就衝啦
我朋友放棄啦，我朋友通幾多水都冇用
我朋友供埋層樓都辭職架啦

anyway 我愛香港，加油啦香港人

屌你老母 103萬走上街冇撚用 咁可以點呀
係咪要700萬人上曬街先得呀屌你老母